一人一個食煙唔應該做嘅職業

我先
髮型師
屌你今日去剪頭髮，已經唔係去街市、地鐵站嗰啲地方剪。
去到間髮廊剪個頭髮都要兩舊水，一開始剪都冇乜問題，未聞到啲咩味。之後吹頭嗰陣就嚟料，佢一吹，佢手指啲煙味即刻飛哂出嚟，臭撚到。
唔敢想像啱啱佢一直用隻咁撚臭咁多焦油嘅手係噤掂我啲頭髮。
食煙就咪撚做髮型師咁撚缺徳啦
就算你真係食 大佬你食撚完洗手吖

教師

廚房
初中食味千拉麵
湯通粉有煙灰頭

你想像下佢打完飛機成手都係再幫你剪頭髮
係咪覺得煙味冇乜嘢呢

賣煙

真正的髮型師係會用個髮夾夾住支煙
牙醫 同你指既問題一樣
果陣味痴晒係脈門位

醫生

以為第一個回覆係雞
因為大車唔可以有煙味

美容

根撚本行行都食

上次口爆咗個大隻仔，碌鳩成大陣煙味

所有

控煙辦

邊有學校唔俾人食煙

間間都唔準嫁啦

推到所有髮型師介煙

煤氣工人

油站職員

喂你咁大聲做咩呀

你咁惡做咩呀

廚房，sales

你唔大聲我咪唔惡囉

邊個煙產負皮

室內禁煙條例由2007年1月1日生效
以前餐廳入面食緊野都要聞二手煙啦
依家聞果小小煙味都開個post
都唔知第日你點出去交際應酬